[勿助長代購勿提L’Oréal group/第一頁有懶人包]護膚化妝品討論#84

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

我之前去咗ipsa到做膚質test
test咗我係乾肌 油分4/50
而且角質層厚 搽咗野都難吸收
叫我用啲去角質嘅產品

有無話咩產品去角質好
本身就有用bm既泥mask

感謝之前絲打介紹台灣必買 我會去睇吓

弱酸類既野
我自己就用緊幸福肌亮膚/synergie luciderm

Dr Wu杏仁酸？

話說呢排試緊堆粉底sampless
都係long lasting既粉底
el double wear/dior forever(唔係undercover)/bobbi brown新嗰枝/GA YSL俾begger喪推嗰2隻睇下係咪咁勁定收錢吹大左

咁多日既routine 防曬primer tools全部一樣(science jj通病，除左天氣其他control都要一樣 )

暫時
Double wear vs undercover
EL coverage 低啲但厚啲又快乾
上慢少少就會一忽忽
出左油會好啲，吸左油又會覺得厚返

undercover 就薄又coverage高
finish靚啲
但快啲出白芝麻(唇周鼻翼下巴位，其他都好好)
(利申中東油田)

大概4-5個鐘，
double wear都會但就6-7個鐘先出白芝麻
控油度我唔知
因為我唔bake2-3個鐘一定要吸面油

最後cm係
如果我要出成日街個底要bulletproof就double wear
但平日一定係undercover
除左鼻嘴附近表情位易浮之外全面其他位都靚好多

Undercover coverage 仲高過double wear ?

係
佢pigment多啲
double wear厚又快乾
好易一撻撻

期待bobbi brown包膠！

唔好意思 原因我1001左
但我冇成日追 岩岩先知 冇開到post

lm

哩兩日嘅氣溫同濕度簡直完美...
唔乾唔溶連個嘴都唔卡唇紋

beautybay student discount 15% off
之前買過但寄失左
有冇人有興趣
買夠Hkd1100 tracked delivery

[url]ASOS TO B5補貨 [/url]

落左單

新手想問下雪肌精化妝水如何
因為塊面好多啡黑色既暗瘡色印 聽人講雪肌精可以去印 但一支成280蚊好貴

我覺得雪肌精整體美白真係好work，係值得個價錢，去印應該都work但我唔多印所以答唔到你，要濕full先有效。我係乾肌，用落唔覺乾都唔特別保濕，敏感肌要小心d，佢多酒精。

唔買遲啲又無㗎啦

等我都研究吓先

我google吓先

絲打濕敷流程係點

L集團個HR正仆街
屌你老味 死臭雞

咩事

好耐之前有用
佢會將暗粒谷出黎 姐係你會爆瘡
黑頭粉刺有改善到 有fd用完係會甩皮
甩完皮膚好靚 我就用完成枝都無甩皮
我用個隻係18%用完皮膚會乾！！佢有另一隻係for乾肌 會溫和啲你可以google下
我用既時候係跟佢官方用法 洗臉>杏仁酸>Toner>乳液
利申油肌

買！買佢老母臭化西！！！！！

個陣我就到期都買左好多野

我喺香港試過色 我po嗰幅圖比較接近實物顏色 好似係

既然就到期佢又咁啱restock唔係唔買下嘛

話說前日行Aeon 發現咗樣好物 覺得幾好用~上嚟分享下
之前都有用開有個日本開架brand 叫Jourmoe既3合1 眼線眼影筆 覺得好好用
前日行行下比我見到原來佢地有出埋3合1眉筆 即刻屌咗枝
有3個頭 眉掃 眉粉 眉筆
掃頭算柔軟 眉粉係易上色控制既同埋唔會飛到成面都係 用眉筆幾易勾勒眉峰同眉尾 補妝個到3合1 好方便
重點 夠long lasting 我琴日啲天氣用佢出mk 行咗幾個鐘身水身汗 都keep 到9成
買咗natural brown 呢隻色 但我黑髮用都ok 幾自然
個人覺得好啱畫眉新手同長年手殘既人 百零蚊 抵玩啊

屌我隻手影個陣污糟咗 有啲黑色點點

漏咗張圖 咁既樣
好鍾意用佢畫出嚟個種柔霧感
借圖

是咁的
我有位朋友就黎生日我想送支唇膏比佢
佢是黃黑皮(大概黃3白我估)唇色偏暗同乾
想送支岩佢日常用/素顏都可以用 唔好搽完好老嘅感覺
除咗韓牌同開架之外 有無咩介紹？
無限budget thankyou

佢用唔用liquid matte lipstick?
我覺得kat von d lolita 2 好唔錯 超啱黃黑皮 做好打底其實唔乾

我暗瘡敏感肌，冬天會乾到甩皮，上粉極度唔貼，仲會令甩皮現象更明顯。但係我已經用緊無印敏感保濕型化妝水，同曼秀雷敦保濕mask，岩岩上妝會好d，但過幾個鐘一樣甩皮
想問問用可可巴油有冇用??滴少少落乳液度查又work唔work?同埋會唔會令暗瘡惡化

記得做好防曬先諗去印啊
啡黑色應該係你冇做好先會咁

bare minerals啲nude色都ok
靚包裝就guerlain dior
買豆沙色實冇死

黃黑樣 日常/素顏最好唔好買啲好實色
Sheer質地好似好啲
好淡妝/素顏搽實色好odd
Dior又常見 可以考慮下givenchy/guerlain

bareminerals gen nude notorious 近期最愛
黃黑皮好自然又顯白
成個gen nude 系列都唔需要擔心會唔啱
全部係百搭nude 色
但係個包裝平實咗啲

Notorious 同好
呢個系列真係好正 夠潤 色又靚
遲d打算買埋其他色

感謝購物絲分享 好有學問

用過佢枝3合1眼影筆 完全唔防水⋯
唯一安慰係眼影隻色靚咁囉

但係sheer未必遮到深唇色？

Guerlain既kisskiss唇膏都幾潤，黑色管（類似cream質地）既幾個珊瑚色341~343；金色管（Matt）既M307係豆沙玫瑰色，我自己素顏用都幾好
利申 黃2白

我覺得素顏同淡妝 用紅/燈嗰類tint in balm tone 一tone 就好左好多
如果要遮晒個唇色 又襯到素顏/超淡妝 會比較難揀
我諗住買比朋友 好難揀得好中
不如揀啲實冇死

或者有冇留意朋友用開咩色？

如果要素顔都可以用
買日系唇膏會唔會好啲shiseido maquillage/jill stuart / paul and joe嗰啲
搽上嘴好似有色潤唇膏咁 素顔搽都唔會太誇張

跪求一隻 long last 用黎畫內眼線好用既眼線膠/筆

利申 油眼 用過one day tattoo, benefit枝眼線膠筆都gg

身在澳洲，有無啲international既大brand 推介？

有無絲打用過Nivea Aqua sensation

想問問有冇淚溝好勁嘅朋友仔
用過Bobbi brown, nars都覺得麻麻地
成日化妝遮咗嗰下以為遮得好好 過一陣又係透返出嚟
之前出去試 啲櫃姐成日水9我話遮到 頂你成條坑喺度
想指教各位大大會推邊支遮瑕 或者打亮都好
呢個星期再出去試

1.NYX六色遮瑕盤+MUF Full Cover
2. Covermark 亮采遮瑕膏
3. MAC 完美持色遮瑕膏
4. It Cosmetics Bye Bye Under Eye
5. Laura Mercier亮眼遮暇霜

我自己用兩隻色，一隻corrector，然後一隻打亮番淚溝
而家用緊LM 2號做corrector，maybelline fit me/it cosmetics打亮番淚溝
mufe full cover太乾，唔岩遮眼

5個牌入面2個牌係loreal group
絲打可以去隔離傾

眼線筆都係日牌好用得來又平

可能去水貨舖買好d?

有無乾肌絲試過dmc搽上面頰再敷mask後敏感
第一次dmc搽落面，洗完都無事，敷完個保濕mask就出事，係咪關我個mask事
宜家紅曬又有少少熱

May記都係loreal group
絲打可以去隔離post傾

用完dmc無敷面膜
兩隻野平時有冇用開？

要停用下化妝品護膚品

想知 x 2

唔覺可以去到印...
但好鍾意陣味

平時用兩樣都無事
試下停用所有野先 唔該絲打

之前我淚溝好勁
又係瘋狂試遮瑕
不過呢d真係咩化妝品都遮唔到
最尾我打針同做機
先叫做正常返

求打針同做機既詳細

單用無事的話
可能呢兩樣某d成份撞左
總之停用所有野到塊面好番為止

我打左teosyal
淚溝同黑眼圈立即淺左
我第一次打hold到9個月
不過打完針唔做得機
做運動又話會加速流失
所以無再打
而家做膠原槍
即係rf

絲打覺得rf定teosyal有咩分別？
係邊度做？想知詳程

rf係機 做一次係無用
teosyal係打針 立即見效 不過醫生手勢好重要

唔該絲打，一直想打針好耐，無諗過一針可以維持九個月，即刻重燃起打針既念頭

打完針唔做得運動唔焗得桑拿好麻煩

去睇醫生啦
我早排又係咁
又痕又痛左幾星期
食左藥揸左藥膏
第三日無哂

我之前情況都幾似你
無啦啦泛紅起好多粒粒 我因為咁dum咗勁多錢
做facial同買護膚品 已經買天然有機果d
最後試咗乜都唔搽 (除咗落妝,用bb都用得嘅潤膚膏 同搽暗瘡膏）
洗面淨係用水 一個星期都唔洗就有改善 無再出粒粒
絲打可以参考下

我係粒粒 紅
以前間中有起
早排起完唔識停
愈來愈多粒粒
慢慢開始痕同痛
去睇普通科門診
食d cheap雞藥同藥膏咋

食完隻眼訓藥成日都柒下柒下咁囉

黃色丸仔？

睇完呢條片想買gmarket
之後發現運費貴咗勁多

藍色
抗敏感既藥

想問問有冇絲打過微針射頻呀？
我有打開fractional co2既，佢地今日sell我微針射頻，唔知邊樣對凹凸洞有效啲呢？

條頸 ,,背 都成日不定時生瘡
大大粒, 凹凹凸凸,有時有紅有時唔紅.
總之就唔平滑 '
好困擾

a記？？

絲打推orbis
我都好想試
但香港好難買 要旅行先買到

頂！M巾味
你講完我又覺得幾似

或者叫fd幫手
台灣日本都有

唔係呀。不過邊間都無所謂啦~重點係微針射頻係咪真係佢講到咁有用，好過fractional co2。

大家有無用過幸福肌不老容顏/其他精華？
有用開嫩透cream加一滴抗氧化/美白精華，想係前面加多個step，有無推介

中性偏乾肌

圍番幾十蚊件@每件貨
不了
英美澳果d地球轉個大圈去香港
運費又係差不多
咁不如去外國買
G媽真心貴

係咪天生係咁？
沖涼果時試下換d靚皂用 eg iherb賣果d
睇下有冇改善

本來好燒orbis d嘢
但見d 日本人review 都麻麻地 好一般
就放棄了
反正買都唔容易

真 順豐要百幾蚊
我上一次買仲講緊六十幾蚊好似係

好似六百幾

轉晒手工梘
都係咁
之前有做FACIAL 既姐姐話我經絡唔通
但通經好痛

咁計運費法好搵笨
D 折扣又少

之前就係見gmarket計計埋埋好貴
係yesstyle買過兩次野幾抵
但開架野感覺上都係日本好過韓國
買黎玩下都ok既

成日想問yesstyle 係咪香港網嚟㗎

係 我買過一次
係幾好用但係我覺得呢個價我可以買其他brand

呢隻嘢近年吹得好行（可能係廣告？）
有冇絲打用過

想問幸福肌登記做會員
個電話點填
填過 香港電話號碼 同 852電話號碼
都係唔得

可能嗰到乾
香港台灣又唔同講法

應該係
佢個base係香港
齊貨既話出貨可以好快

好快送到屋企

490~590/175ml
完全無法下手

本來被燒到a'pieu腮紅液結果今日就睇到韓牌產品重金屬超標
瞬間滅火

小顏定位術有有人做過？

韓13款化妝品含超標致癌物 港ETUDE HOUSE遮瑕膏可退貨

有兩支etude house眉筆
exactly係3號
要揾代替品
但真係又平又好用

我都有枝3號

我都係 有咩代替品好

韓國真係少用為妙

可能係啦
當下好失望 一早已經諗定入咩
臨尾先發現d review 好一般
好無癮

thanks 絲打

成6舊水200ml都無

尋日台灣都幾多人討論

so far用過既都幾正
利申乾油肌
佢sell oil cut
對日本人唔太得

Kanebo,cdp最高級個條line一罐面霜成萬蚊

佢好似話係依批貨係咁，唔係全部有問題。

一向都唔用韓國嘢，尤其是平價d既護膚化妝品，終於比人發現成份出事

講真貨太平冇好，果d soobooji peripera幾十蚊枝粉底仲平過平時d開架，同d山寨牌子一樣價錢咁濟，諗下用咩造點解可以平咁多

除左以下呢d產品成份有問題外，a'pieu主管之前都有性醜聞，韓國都開始有人抵制呢個品牌

購買一個產品等於表達你對品牌背後做法既取態

韓國護膚品好重香料，色素

底妝又油又厚又香,彩妝多閃粉

韓國化妝品得唇膏好d

Integrate,係mydress, fingershoping有

abh好似唔算好平
但好用
我用dark brown直頭當埋contour都仲得
大大盒用左1-2年都未hit pan

好 我睇下先 thank you

畫眉新手 驚用左一兩次就放咗係到

係咪即是唔係油肌就唔需要用呢個牌
利申 中性
年紀大左仲出少左油

對唔住當我無講過

咁kate真係最抵玩 有埋掃
或者試下筆
我覺得易上手過粉

防曬可以一試(滋潤型)
其他就普通

咁20歲就用抗氧化會唔會太早

因為我今日去完bm修眉
個ba話我有啲崩眉 眉粉會簡單啲
筆我都有幾枝 但都唔係好識畫

apieu 做乜嘢事連性醜聞都有

呢度呢d牌好似好多香港都無正貨賣？
除左skinfood etude house 同3ce
但個貨名好似無乜聽過..
會唔會香港賣得嘅，即是正貨應該無問題？ 呢方面我信香港多d

同埋呢堆嘢加拿大都無正貨賣
可能根本都係過唔到呢邊嘅標準

我無咩所謂 睇下先

Apieu有高層性騷擾女下屬

之前最想試佢隻50度防曬
日本係咪無左

搵到了

轉貼台灣文

Innisfree

今日終於去左ipsa test下
水分有81，但油竟然得4
（但唔知佢準唔準，岩岩抺完面冇耐就check)

平時做facial果個人成日話我乾乾乾

最後都係買左好多野

但番到屋企先見到都有paraben, alcohol, 矽

我18開始
不過我爛面係for去印
如果你生活習慣一般
想skincare補救返係可以
而且防曬先係最重要

直接畫落去然後用個刷
刷刷刷blend鬆佢
咁就得

黃色嗰枝？
我係台灣就仲有

專櫃skincare真係齊哂咁滯
為左個feel好同成本
都係要加呢啲

有d失望 （對自己...冇睇清楚）

想試液態眉筆
因為聽講唔易甩
但係液體野就姐係成份好易有事
爬文見台妹推media液態眉筆
手多走去check成份有paraben尾防腐劑
sana個隻就揾唔到成份表

Media隻液態眉筆唔防汗 試過幾次大汗個陣會直接消失咗

我畫過幾次 唔對稱

同我之前test一樣油得4
但我無買

其實查滋潤嘅嘢就可以補充番油分？定係要點做先得

我會搽哂所有野最後再搽層油

One day tattoo都有出喎

呢個真係要練
而且正常其實眉係唔對稱
只係你盡量畫到似

不過好彩我有陰
我會努力練做美眉

唔笠咩

今日見到咁多款韓國化妝品岀事
其實一直都知韓國野少用為妙 所以從來唔會用佢地底妝
但醒起我基本上所有con都係韓國黎
好驚啲con都會岀事
放入眼嘅野仲緊要喎

活動內唔會 佢好似講過售完不補
點解抗氧化唔溝得高效美白

啱啱收到抽獎抽中嗰set gift，係咁依講吓用後感

Shu Uemura POREfinist² sakura refreshing cleansing oil
話係櫻花味但係陣味好假，我淨係用咗2 pumps感覺好似洗極都滑潺潺咁，官網寫住話適合combo~ oily skin不過我唔太確定啱唔啱combo skin（因為我係），落妝算夠力，但係始終都會有少少乾，不過既然係免費諗住用多排睇吓點

Shu Uemura Tint In Balm #01 & #04
好pigmented，唔乾，不過亦都唔夠long lasting，#01隻色太姣唔啱我諗緊送比人，#04叫做okay，搽少少暈開感覺幾自然

下面呢啲都係之前抽獎抽返嚟又集中返喺呢個reply度係咁依講吓

Jurlique Activating Water Essence
初頭唔信啲人講到咁好，自己用落原來又真係好撚正，搽完等佢乾乾哋再上serum/ cream會超索 拎咗支我不朽都唔係好吸收到嘅rosehip seed oil嚟試都一樣咁索，用完應該會回購

Crystal Moist Soft Ion+ Moisturising Body Lotion
本身唔識呢個牌子，試用完都冇諗住再深入了解呢個牌子，因為真係唔好用 陣味係好typical好假嘅花香我唔係太鐘意，texture捽開感覺好watery，搽完好似ok滑但係一陣又好快乾返，佢只會喺表皮舖層嘢上去唔會真係保濕到，直覺唔會啱敏感肌或者有濕疹嘅人用，香料太重

Eternus-D Pore Refining White Tea Cream
texture好gel like，搽完唔知點解感覺好似冇搽到嘢咁，唔覺得我塊臉有吸收過任何嘢，仲要好似有啲乾，毛孔唔覺得有細到，唯一屌得過嘅就係佢好撚香

其他啲濕碎嘢懶得講...

有冇絲最近用barepro會暗同浮粉
近排一熱少少，夜晚落妝個陣個樣暗過唔上粉，又浮到一撻撻。明明冬天個時出左油仲係奶油肌，依家變左油水分望

太好了 咁夏天先買
其他護膚品都係唔入啦 滅哂火

因為抗氧化同酸一齊唔係太好

可能太多油
試下用啲控油base/碎粉

早幾日試緊唔同化妝combination 嘅時候
有兩日上底妝前冇搽碎粉
上barepro 好快白芝麻
但係用返powder before foundation就冇白芝麻

之前咪有絲話dior undercover 會白芝麻
不如試下上底妝前搽碎粉睇下work 唔work

有冇人睇左chin chin新片
佢話undercover 好伏
落妝皮膚感覺好dry同差左
仲有太乾
So far 好似得佢一條review係負評

用碎粉or粉餅

undercover 真係易出啲
利申中東油田
前面用paintpot/sofina base/碎粉都係會出少少
但整個妝感係冇得輸

竟然
係咪乜base都冇落
用sponge上完全冇問題
皮膚差左就乜liquid foundation都會

真係得幸福肌抗氧化
c粉溝花水驚你太刺激
ordinary嗰幾枝又用propylene glycol做base又係會剌激

估唔到om個遮瑕遮暗瘡唔錯啵

The ordinary個2枝抗氧化唔好 ？
用緊euk同咩fxxxx acid

新知枝遮瑕依然救唔到我個黑眼圈，都係會乾同慢慢冇（其實我從來都未搵到救到佢嘅野），感覺同wet n wild 枝野差唔多但遮紅印同紅紅地個啲石頭瘡好過濕和野

舊掃頭個隻遮瑕係礦物粉個po到啲人話好垃圾
但不規則個到就有好多人推

同埋bm個定妝粉餅
用落發現佢個盒嘅設計真係世界級
仲垃圾過開架

純粹無水formula
本身敏感又乾肌有機會刺痛
其他冇乜問題

yes係vip，係又一城分店買，但去過好多次服務一般唔特別推介呢度。枝唇膏質地唔算好潤，但唔乾，同埋好持久，食完野都唔甩，我覺得比ysl好用好多。有色潤唇膏冇用過啊。

想問下有買開sf 嘅絲打，上邊d beauty產品係咪一般都比香港平（唔計運費）？定係要等sale 先會平過香港？

唔介意去遠多個站既話，moko分店啲態度好好多
又一城啲人真係好撚西

有色潤唇膏係咪白色kisskiss？我覺得全部kisskiss都夠潤（本身唔係乾唇），白色就透明感高啲咁
guerlain唇膏基本冇伏

係

The ordinary 果幾支抗氧化好野黎 你可以自己用/爽膚水/水開稀佢用 記得用一次溝一次
Btw 幸福肌抗氧化果支濃度超級低 even 三倍果支 佢個配方只係溶到小小落去

神仙水真係幾神奇
之前見到絲打話去colourmix買SKII旅行裝
我諗住試吓冇壞
宜家用咗兩次clear lotion個額頭就明顯出少咗油！

以前無論咩天氣我出街都會出油反光
今日竟然冇！

利申乾肌T位出油，用開ipsa支乳液同aqua

pitera好野黎
油肌/暗粒粉刺人士恩物
不過佢落paraben有啲人會有concern

clear lotion唔係神仙水喎 都有pitera架咩？

official website話有呀
混合pitera同AHA去角質

平過essence！

有，神仙水over 90%
Clear lotion 冇公開

仲記得15年10月第一次用真係拯救我於水深火熱之中

不過有啲人角質層唔夠乾淨初用會爆瘡，始終pitera 係角質調理成份
我自己當時經歷咗2個星期置諸死地而後生跟住皮膚的確係幾靚

個原理係強行將皮膚更新
唔係咁上下年紀用既話 感覺上咁強硬去要佢更新
格係覺得唔係咁好咁

宜家d天氣我都乾到個鼻頭甩皮
終於的起心肝埋facial oil 買左loccitane
幾鍾意隻味 好relax

單用會好笠 第二朝都仲有野痴住塊面
溝面霜用好好多 第二朝塊面好柔軟 同埋有滋潤感
雖然甩皮仲係度但有改善的
會keep住用

有無絲打都有用facial oil? 點用會最好..？有興趣自己按下摩 但好驚笠

[member]有咩細枝專遮痘痘嘅掃推介 /member]

我會精華後，面霜前用，覺得咁最吸收

Dior 新白色盒隻cushion 有咩分別？

過幾日諗住買 wetnwild 有無代運好推介

我覺得間唔中用
隔住咁係冇乜問題

beautymaker有枝圓頭唔錯

Me too
上年個枝幾靚 呢枝唔掂

Dior既包裝真係10次有9次都好俗或似開架

想買cushion foundation for去旅行或者番工趕唔切化妝用 絲打們有咩推介
利申混油雞

Nars 同Dior 都幾好
粉餅Covermark 都幾好

好 今晚試下
係咪都係用返同brand精華同面霜最好呢

我樣樣野唔同brand架，近排用緊aesop serum, haba squalene, belif moisturizing bomb cream

多謝分享
今晚試下你個用法

分享3件Ipsa產品用後感

半年前做左皮膚分享買左哩3樣野

柔膚水係軟化角質 用化妝綿抹 唔覺抹到任何野 不過用完後皮膚唔乾 有層油mon住
因為我用clinique支潔膚水好多年 同哩支差唔多功能所以好有對比 clinique抹角質功能比佢勁好多 起碼我日日都抹到野

泥mask都係去角質 哩支幾好 打算回購！用完塊面係滑左乾淨左 鼻d白頭少左

Metabolizer我用基本保濕 好後悔買咗 完全無料到 保濕野有太多野好用過佢

之前都有買過，metabolizer真係唔值呢個價

Ba不停sell話係皇牌 做完個skin test睇膚質去配返個formula好似好神咁 但用落好失望
好彩無買再貴d個幾隻配方

反而泥mask好impressive! 好用過kiehls白泥

講到咁神
之前買ipsa有送一堆sample俾我
有呢枝嘢等我試下先

見ig唔少架妹用呢隻單色眼影
買左隻pk800黎試
唔知係咪我唔識上
飛粉到pk
跌曬落眼底
用excel仲好

見fd用過
出黎兩個鐘見住佢啲眼影慢慢冇色

M瘡一黎對住自己塊面都覺得唔開胃

喺日本counter 試上手
覺得無咩色
可能我地習慣左西人品牌嘅眼影
相對顯色度差好遠

去旅行要睇下去邊度
Cushion 未必岩用

香港天氣春夏都唔岩用cushion
一定要用就外國牌子啦
韓國勁笠

都係之前隻普通黑管靚d

我覺得混油唔岩夏天用CM粉餅

冬天用花水同油既絲打 夏天會用乜野？
新手岩岩開始用花水同油

我平時用開liquid, 但真係好想買番個cushion方便飛的嗰陣化妝
混油雞真係好煩

咪講
今次唔知做乜爆連環瘡

muf新嗰個
起碼唔係細菌培養皿

花水都係用開玫瑰花水
油可以用薄身d
squalane都幾好

有無人用過cosrx
覆膜酵母菌精華素
有pitera成份
用完油到仆街

d眼影好易甩 風一吹就散了

我用Br304 BR305覺得好ok喎
呢款顯色度高過excel，我用冇跌粉啊
我用手指或海綿棒上，唔用掃

作為巴打真係唔識咁多護膚野，但依排想執下自己個樣，所以略略研究下護膚品，但有Ｄ問題睇完4GO巴打個BLOG都唔係好明，所以麻煩曬咁多位絲打了

我自己本身係乾性皮膚

1. 想問下咁多位絲打有沒Kaolin Mask介紹，普普通通，唔好有咩特別防腐劑就沒問題了

2. 我本身眼細，加上血管問題型黑眼圈好嚴重，基本上長期俾人覺得唔夠訓同無神，所以希望盡救，有沒咩產品可以介紹下？

3. 我暫時打算
每日用：
Paula's Choice Skin Balancing Oil-Reducing Cleanser 洗面
跟住查
Paula's Choice Resist 10% Niacinamide Booster
100% Pure Vitamin C Serum

可能一至兩星期再做次Kaolin Mask，一至兩個月做下針清，其實係咪已經夠

唔該曬咁多位絲打

同埋想問下通常你地去咩外國網買護膚品 謝謝

有冇絲打知邊個外國網買avene會平D又送香港??

乾就唔好用kaolin
用果酸/微粒磨砂(唔係週街都買到嗰啲，得燕麥粉/幸福肌角質mask叫做溫和，其他同你用個廁所刷刷面冇分別)

黑眼圈一係打針，一係用遮瑕，一係早訓
護膚品你預500港紙以上先work少少但未必好好效果
試下The ordinary caffeine
唔得就唔洗再試其他

韓國，日本，北歐，澳洲就得

東南亞，非洲，南美咁熱唔得啦

多謝絲打分享
之前去做驗測個BA又係瘋狂推呢三枝(特別Metabolizer)

枝泥mask好生火 上手用時真係覺得好舒服唔刮痛皮膚
但之前睇PTT話隻野有塑膠微粒
基於環保真係唔太想用 不過爬爬下文又話改左新版唔含塑膠微粒
可以麻煩絲打睇睇個成份表嘛?

有冇人用過dermacept支防曬
最近開始用緊去支C10覺得去黃幾好(其他功效就唔係好覺 )
想試埋佢其他products

黑眼圈打下laser 膠原槍都得
有人話揸caffeine d眼睫毛長左
唔知係咪真

乾油肌諗住夏天用粉餅？想問mac新款果隻好無用

想召喚workbitch絲打
你之前話抗氧化同美白唔好一齊用
咁幸福肌新出個隻高效美白精華同埋不老容顏保濕精華露一齊用得唔得

我打算亮膚調理露加一滴高效美白>不老容顏>平衡保濕乳液

咁樣會唔會好多

真係好一般
唔明推乜野
咁貴完全唔值 買Kevyn aucoin好過

冇問題啊
不過又亮膚又不老咁多
總之係亮膚/高效2個酸既就唔好同抗氧用就得

唔會再買Metabolizer

個ba好客觀
其實我有買埋個底妝 仲要係最貴個隻黑色樽
幾好用 得閒再review

Ba有俾流金水sample我 但我試咗無感覺
用肌研仲好

好耐之前佢藍色美白個隻未改清爽同滋潤ver我覺得勁好用，但改完覺得好麻麻
唔知係我買錯ver定點，但冇理由爭咁遠

sf又加價

唔好意思 我掉咗d packing啦 佢後面係日文唔識睇 但我記得ba有略略講過話新包裝 改良咗磨砂啦 唔知係咪就係講哩樣

我都見到 成日陰啲陰啲咁加價

或者我早晚輪流用佢哋
唔該曬你啊

男士護膚唔用lotion 淨係洗面爽膚 影響大唔大 利申:油性

護膚黎講冇乜程序係必要，係講你既皮膚需唔需要

lotion/cream/oil都係為左鎖水，你搽爽膚係補水但鎖唔到，唔搽lotion既話會好易流失水份，油性皮膚可以試下用gel狀清爽d既lotion啊。

上年已經冇續sf+
同counter買已經一樣價咁濟
不過個垃圾速遞先係令人唔想續既原因

我都來買 求用後感

我都想買

可唔用toner,洗面，lotion或gel隨便一樣，再加防曬

抗氧朝早用效果會好啲架

我用又ok
我1-2下就夠用

買完Covermark先有草本粉sample試用 想試草本粉既絲可以去換個黎試,
仲可以叫BA試埋底色，岩岩換左個平衡下心理

上年都有拎過 我用左幾個星期都未用完

咁就岩喇，諗住去旅行用 唔使拎貨裝咁重

想問有冇絲打用過apivita loning lotion或者clinique新出嗰支moisture surge精華水？
本身用緊laneige支荔枝水 其實都ok 不過想轉新嘢
本身有用開clinique呢條line 覺得都有補/保濕效果
又覺得apivita幾天然 好似幾正咁

有冇人知邊到買到Thayers toner?
搵極都冇

IHerb

我係葵芳新都會大屈臣氏都見過

呢排都想買呢隻試 多謝絲打報料

啫喱係唔係換左formula
哩幾日用完下巴額頭不停爆瘡同暗粒

即刻去換黎試下 不過我乾皮唔知岩唔岩
宜家fb唔出d page既post 完全唔知d brand有得拎試用

聲稱升級版
絲打買左？

求問有冇gel狀既lotion/cream 推介

利申夏天大油肌，濕疹底

話說今日趕出門咩到無用，連面都無洗，淨係搽咗防曬就出門，竟然無出到油
利申：油肌

絲打不如考慮下用油溝蘆薈gel嚟搽面

家姐買咗 我唔知升級咗 用嗰陣冇為意 用完唔覺得分別好大 唔知係天氣問題定罐野問題 下巴爆暗粒同暗瘡

唔使客氣

想問吓有冇絲有用makeup forever嘅眼影？最近先知哩個牌子，低價但啲色好靚
想問吓大家有冇推薦嘅make up forever 眼影（心大心細緊）
我個人偏好棕/粉紅色系
（唔好意思，啱啱Google試過搵但係見到大家好似都係講緊佢嘅base）

用邊隻防曬？

Innisfree no sebum

變左2in1
好想死
M瘡真係好on9
無得預防都算
呢頭好番哂轉頭2-3星期又出番

想問敏感肌既絲打有冇用開邊隻保濕or修護eye cream/eye serum
呢排眼皮眼底都爆濕疹
可能抵抗力差加上隻眼太乾掛
諗住等d濕疹退左就用d好d既eye product

打錯 係makeup revolution 先啱
Sorry

之前又係濕疹敏感 好返D用Avène個隻OK
用佢唔會敏感但係功效得小小保濕囉 冇太大作用
而家用Estée Lauder個精華都有小小敏感

我有用呀～用過Iconic1,3同埋Revolution New-trals vs Neutrals Palette。

自然系就Iconic1, 粉紅系就iconic 3, 紅妝就Revolution New-trals vs Neutrals Palette。

推薦iconic 1,3，顏色日夜妝都玩到。3既粉紅唔係日系果隻粉嫩，而係偏啡粉咁。唔知係咪膚色問題，不過我都唔黑既，係二白偏粉。

Revolution New-trals vs Neutrals Palette望落好靚，但唔知係咪顏色唔啱我，上咗眼無想要既紅色，望落偏啡橙。

真係睇平日有冇勤力疏通毛孔
做衰少少就仆街
一係就嗰次黎m遲少少
又黎料

想問下係咪即係依隻
A06 角質毛孔淨化面膜

等左兩個星期嘅colour pop終於到

包裝好好

啲色都幾好睇

唇膏滿意

Thanks

多謝絲打

但今日早咗收工
去左bobbi brown個counter 睇gel liner
仲叫個ba幫我用黎畫內眼線
之後係outdoor/太陽下/商場行3個鐘
結果 淨係得眼頭溶左啲 而且用紙巾抹到溶左果啲

即刻搵翻個ba買

係啊就係佢
用矽的粒子去角質

同埋想問下，通常你地用邊個外國網買依D護膚品番來香港?

早兩日喺dior買嘢, 拎咗佢新嗰支undercover粉底sample試 唔知有冇絲有興趣睇包膠 長咗d

想問colour pop啲掃點？你呢套掃好靚

想問有無人用過Aesop 既產品？
想試試佢地既洗面產品 有無咩推介
利申：乾肌 夏天都會甩皮

之前好燒give it to me straight，但就咁睇又好似幾普通……

我想問絲打們有冇好用嘅卸妝產品分享 用完無印枝卸妝油都仲有閃粉係塊面到搞到要卸幾次

Beauty bay寄左成個月都未寄到過黎 係咪寄失左

bobbi brown? 我用佢好乾淨
用muji油都卸唔到opera bb可以

我17號夜晚買咗嘢, 18號下晝就話ship咗, 26號收到郵局通知卡, 琴日拎埋

咁快

不過不失 啲毛都幾軟 但唔會話好好用個隻

我揀dior
試完就燒著咗
利申混油雞

我黑頭勁多，自己ji完2日返晒黎，毛孔好大。乾又出油，天氣濕又出油，有無絲打可以幫下我

上次去moko個ba好nice
買咗012但隻色都係唔夠白 上面有啲紅 不過用嚟溝其他粉底係唔錯

想問下各位買幸福肌通常幾耐先收到？

啱啱個次減價買三日就到

之前喺呢個 post 見到有絲打 post 圖
係講 colourpop 嘅 palette 有咩色係重覆嘅
請問有冇人有 backup

謝謝絲打 搵日去睇下先

我20號買今日都未到

睇咩牌子架喎
再唔係咪google睇下個網有冇international shipping

其實唔係重覆
係啲色望落去似 啲人笑佢重新組裝當一盤賣
主要都係睇下你想要咩色tone 都好明顯唔同色調

想知om係咩牌子

係咪m黎前油脂分泌得多d
容易塞毛孔？

Bb係易溶架
但都幾好畫
睇下你果邊天氣點
可能溶得無香港咁勁既

春天搞到啲皮膚角質層好厚
打緊laser 用唔到酸類產品
唯有勤力啲敷gel mask

至於化妝我已經俾em 攻佔左做粉底老公
好簡單好自然對皮膚負擔少好多
我放棄misshana eyeliner 啦仲有
用左十年最近開始會溶
可能一早已經轉左formula 最近先用哂存貨買新嘅用
見到上面有人問有無gel eyeliner pencil好推介我都同問
我有諗緊marc jacobs/innisfree

我曾經都係
睇中醫調理真係最好
唔好亂食supplements
可能再做多啲cardio
理論上飲水都係寒涼
可以試下轉飲暖水

Only minerals

係
本身既粉刺仔就多左機會發出黎變大粒瘡

Thanks m 瘡係大仆街

聽講Marc jacobs 都好畫
但唔知溶唔溶/溶成點

之前用innisfree 隻always new auto liner 勁易溶
出一陣街已經變熊貓眼

Thanks 絲打
長年食緊藥，除左維他命d之外我都無食其他藥
又長期都飲暖水
中醫通常會開d咩畀人調理身體？

有無保濕base推介
用過sofina maquillage media都係控油調色為主
轉左用undercover粉底想搵隻保濕啲既base
真係乾到唔可以配以上個d base

其實真係關西藥事
有朋友以前身體唔好食好多
宜家成個人虛哂
睇體質
無不都係疏通下毒
虛就固本先再補
自己可以食下supplement先

beautymaker水膜力
幾好
我覺得好用過laura mercier
因為佢silicone base冇lm咁lup
又平

唉 幾個月後搬翻香港又要再上黎討論

維他命果d? 定蔘、補品果類？
無辦法唔食西藥..
如果唔係醫唔好個病

補多少少
其實由細到大個人面色都係偏青色，好病樣咁
冬天試過畀人問係咪就暈
果時其實無病都咁樣樣

我在外地都係用外國品牌嘅眼線筆多
番到去香港就要換哂
溶到

香港好似搵唔到
lm好用但係好臭

有冇絲用過mufe支保濕base?

一係試下外國既自然療法
最basic由油拔開始
驚你食既野會撞藥

log on應該有

Thank you

Log on有呢個brand但係唔知有無呢枝base

colourpop個tracking真係好廢 有排等

講開醒起我都有用過 個陣配muf hd foundation用
唔覺好保濕

去搵下先

多謝絲打報料，今日去covermark拎左個粉底sample，服務態度超好，試完色只係簡單提下有咩套裝優惠，完全冇hard sell 而家好期待聽日用

我都拎左
好易blend 不過都有少少乾

我用緊mini 2
得顏色分 無膚質分
但我覺得已經夠 好好用 就算我易紅都無敏感
洗完塊面真係好滑
暗粒都無乜
但係黑頭就無乜分別 但都好值得買

我用緊foreo go，覺得幾抵屌

咁就好啦，我本身都易紅
希望可以幫到啲暗粒

真係平好多
但go好似係冇得差電？

go可以差電
play先唔可以

Yes
Go仲有anti aging 震動個功能，不過我冇用

對 mufe water blend有啲興趣
想問佢遮唔遮到泛紅

有無控油既碎粉
用開CHACOTT同MEDIA
好似MEDIA控油D
LM人地話用完好滑但我用完個秒已經無呢個感覺
BUDGET不多

banila co

黑蓋？

係啊!薄薄一層就夠

Water blend薄到乜都遮唔到 上多幾層會遮到少少輕微既泛紅
你預佢係tune面色營造偽素顏咁

Essence,innisfree薄荷, skinfood 蜜桃嗰個
都滑同叫比較控油
我油肌點都會出油 上面3款都滑都控到油冇咁快出
夏天準備全面baking 之前都係用chacott

邊到買到Essence？燒著咗佢個粉餅

chacott我麻麻地控

呼籲大家唔好響Charlotte Tilbury個官網買野
我有個朋友三月響英國，我就訂左支唇膏同其他野
寄去去度，託佢3月尾番香港帶俾我啦

官網講明23號前order，29號前一定收到
但我11號落嘅order，一個幾星期後
我仲未收到email for我track order
之後又send email又打電話，佢地都覆得好慢
最後竟然話佢紀錄顯示已經refund左俾我張card
叫我下次試下用paypal俾錢

我懷疑佢由頭到尾都無諗過寄貨俾我
好嬲呀期待左咁耐

Mydress

用過media,面具,ac,loreal,maybelline,revlon,fancl,covermark,rmk,shuseido碎粉都麻麻地

用粉餅好過

Fingershopping 有

邊隻粉餅保濕控油?
之前用過資生堂乾到好似沙漠咁

咁我下次再試真啲

兩支都有，我覺得同lm保濕程度差唔多，甚至對我黎講mufe仲好d
但係都貴d

Chacott對於大油肌唔係好控 但用黎厚厚地baking 又唔會太乾
因為用太控油既粉baking 唔靚
所以我用chacott 嗰啲岩岩好
夏天三十幾度出完汗 印一印個妝都係好靚

我見到台灣d 人推先買
係台灣人買先三十零蚊 好後悔冇買多啲
香港見代購都五十幾六十 有朋友去台灣可以叫佢買
遲啲打算集運開就係官網訂一堆返黎做back up
用過幾次就凹凹地

Mydress 賣49蚊

粉餅難d做到保濕，碎粉無粉餅咁控油

如果用左碎粉都覺得乾不如連碎粉都唔好上

如果係油肌不如試下粉餅好過
呢排我淨用粉餅，無用過碎粉全日都無溶妝

油拔 聽都未聽過
又學到一樣嘢了

都驚撞藥
所以會做足功課先食

而家加到50先免運費都咁廢？

因為話係平郵黎所以個tracking 咁樣

好消息啊今朝到左香港 佢唔更新消息真係好驚寄左去唔知邊到

排毒又唔會撞
好似牙都會白左
可以試下
利申懶冇試

有無唔乾既橙色遮瑕推介呀
本身用緊wetnwild覺得好好用 但要搵代運好麻煩

想問有冇清潔力ok又唔會太乾既洗面推介
用完枝dr ci labo專櫃條line覺得無咩特別

利申 乾肌

有無人用過suqqu extra glow唇膏？係咪真係咁潤？
遲d有朋友去日本問我要唔要，深唇人唔知買邊隻色好

同埋suqqu既眼睫毛夾都有興趣
買過幾款夾都唔可能一次過夾埋眼頭同眼尾

絲打有無諗過去睇中醫？
我以前都會m痛，但睇完中醫針灸+食咗幾次藥後就再無m痛過

係咪呢D艾灸??

係呀
不過要有心理準備係屋企用 會勁大陣味
虛寒 都可以試下用熱水浸腳，我通常係瞓前一個鐘浸
試咗兩星期 個人已經無咁怕凍 同埋我有配合埋運動
面色冇咁青同暗

有冇人買過colourpop lux lipstick(有星星紋嗰隻)
La lady 好似幾靚咁，想問吓推唔推薦

Charlotte tilbury 四月尾到香港
我d錢呀
真係好靚想包哂所有ct嘢

直接填香港地址就得，滿usd50國際免運
平均兩星期鬆啲

Mascara千其唔好買

好鍾意La Lady！到手之後冇用過其他
一切都好滿意

Ok咁我放心買了

我想買佢浸腳D包同貼肚臍貼
會唔會用完第2日都成陣味?

唔該哂絲打

會溶？不過我都係中意佢粉底類

溶到仆街
夏天喺室外行一個鐘隻眼已經黑曬
又唔係平 用kissme無咁嬲

粉底light wonder好用

之前識人玩艾灸
個排次次見親佢都離遠聞到佢

Ct magic fdt好唔好用

未用過呀
不過睇hiddie話唔差

絲打係咩肌呀?
Light wonder 點好用法

搵到啦
用左一日 上面個感覺比muf保濕base立啲
但係唔會話立到夏天用唔到
保濕力算幾好 好滿意

岩岩買左dermacept c10 希望退到d痘印

我都係
明明覺得自己皮膚超黃
Test完用藍tone有啲開心
真係幾岩乾肌用同埋落左妝唔覺皮膚差左
諗住入手貨size

就算皮膚敏感用佢都無事

呢排唔知做乜瘋狂甩皮
敷完mask都係咁

專櫃特別係外國牌既mascara隻隻都易溶

兩盒都有 ？右面果盒右邊第二隻色係修容色黎架？

同問

係唔係要開鋪嗰陣去先有

我都想知⋯⋯我仲要住北區 去上水嗰間好驚比蝗搶哂

我諗緊買唔買好
我中意粉tone嗰盒 但係好似適合白皮多啲

上水人
上次買dior個盒佢一開舖我就去買
又係驚比大陸人搶哂
但ba姐姐話啲大陸人好似唔知有啲咁既野
所以無人同我搶
我諗nars情況都唔會太差

已set 鬧鐘！早15分鐘去到

粉tone唔驚重手

好薄好自然 又係天生好皮膚嗰隻feel
不過coverage唔算高 又唔係好白

好似係咁
太多粉底送咗呢個俾人

我乾肌

係咪中藥味定藥油味

買左粉tone 即係1號palette
超靚

一枝靚唇膏

似藥油味

唇膏 + 1
仲有粉底都好值得投資
個人覺得專櫃粉底真係好唔同

今日去cwb sogo 行過諗住睇下色
點知佢話prelaunch 已經有賣
買左粉色個盒

仲諗住買D艾貼係公司M痛個時用添

我第一次買化妝品係dior眼影
粉底就chanel粉餅

第一個化妝品Clinique粉底液

煙味

Givenchy唇膏

哇咁大獲

好難想像成個口都係油個感覺係點
唔知會唔會作嘔
（唔知點解個人好易反胃作嘔 ）
同埋聽講要長期做
我呢d懶人睇怕堅持唔到

陣味咁誇張

mq唇膏

唇膏+2

唇膏+3
專櫃唇膏同開架真係好大分別

唇膏+4

已買 nars blush palette
頂佢盒野同盒眼影一樣咁難開

試下先
我用過椰子油都ok既
唔好太大啖就得

諗緊2/9/10號
我下唇偏紅，上唇就暗d

我都係好易反胃作嘔嘅人
之前有試過油拔，用過椰子油/olive oil
一開始試可以倒少少入口先，等自己習慣左先再倒正常份量

專櫃覺得最值得買係唇膏

底妝就妝感靚但易溶，胭脂眼影就tarte，color pop呢堆新興牌就唔算好貴就已經好顯色
Mascara眼線眉就開架就夠

護膚品就個個膚質唔同有人用專櫃先得有人用開架先得有人用醫美牌子先得

之前有絲打推 maquillage 精華油唇膏

想問邊度有 swatch 睇
佢官網啲圖好實色
用香港名同日文名 search 都唔係好齊色

Tom ford impassioned

Tom ford x2
包裝好好J

用開粉餅既絲打有冇保濕少少既粉餅推介？
定係買支保濕既primer仲好？

Thanks
都唔知係咪身體唔好所以咁
平時食d好油嘅嘢 eg 肥豬肉都會想嘔

絲打覺得做完油拔有咩效果

咁多絲推椰子油嘅

Mq+1
新手好岩用
幾乎咩色都唔會失手
價錢亦平過某d high end 專櫃少少
入門級嘅專櫃牌子

想問有無絲有用過 suqqu 嗰款滴管粉底
有興趣想買嚟夏天用

利申 混油肌

想問下有冇推介既身體防曬產品？

專櫃牌子唇膏最平係mac,160蚊，貴過clio,bourjous十零蚊咋

Cezzane

不過保濕係靠護膚，粉餅只係輔助

除左玫瑰果油有咩油好用？係iherb見到好多咩咩油咁，心思思想試
宜家用緊玫瑰果油好似唔特別有感咁

邊隻粉底最值得？

毛孔好大，黑頭又多
係咪應該買幸福肌不再孔慌

冇咩大分別
係會見到油拔完啲油吐出嚟會白左
好似排牙白左嘅

護膚新手 平時下就塊面就會好油 想試下用d lotion/gel同爽膚水保濕冇咁易出油 求各巴絲推薦

有咩要求有幾多budget

想問一下用幸福肌透氣型防曬既絲打
你地用完防曬會唔會上粉底？因為佢有顏色，覺得再搽多層粉底好似好厚sosad]

都係第一次買專櫃
皮膚勁乾

Budget唔多嘅話你可以試下burberry fresh glow fdt同埋ct light wonder fdt
好似五百蚊樓下

貴少少可以試下tom ford traceless fdt
香港買好似係要六百幾七百
之前sf無我嗰隻色無買 之後前排restock
我上個星期開嚟用已經覺得太潤用唔到
如果係一二月勁凍勁乾嗰排用就應該超正

不過上面幾枝都唔高coverage 但係可以再build up少少

如果你budget多就可以試下la prairie skin caviar fdt
佢coverage我覺得黑眼圈可以遮七八成
我上次用咗之後喺街有個唔識嘅女仔同我講我皮膚好好
都有少少開心
同埋用佢落咗妝之後皮膚好似好過化妝前
缺點係真係勁貴

仲有guerlain嘅粉底都好似幾潤幾啱乾肌用 不過我無用過
我真係好鍾意買粉底好病態 救命

啱啊，我都係底妝控，有成30枝粉底，仲未計遮瑕膏、散粉果d，根本用唔哂，好後悔衝動購物，用唔哂好浪費，比人又好似唔衛生，唉

一聽到人話好用或者新出就忍唔住

以前一年會買10枝粉底，而家限住自己一年2-3枝，都係用唔哂

我都係成日買
但係自己成日賴床 朝早勁趕
根本冇乜時間化妝

想狗衝去買

我3月18號落單訂咗colourpop
今朝見倒個tracking話3月27 delivered
但我未收倒 有冇絲打試過

Colorpop個system好似唔識update咁
之前又係見佢寫delivered
等勁耐未有
最後好似delivered嘅一個星期內就到左屋企但無notice

趕時間買粉狀
礦物粉粉底都得
快起碼一半時間

cola真係好顯
好易馬嬲屎忽
我成日大範圍上左pansy先
然後全妝搞掂碎粉上埋先再攞少少cola上係蘋果肌

大概pansy係long cola係round
pansy令黃肌白好多

講起fig pop 我喺ptt 見過最燒嘅係呢個post

我都係
我係20號訂 25號話Your item arrived at a shipping partner facility
跟住無消息，我都仲未收到
好驚佢寄失

好少聽人講呢個牌子好用
搵日去試下

Cezanne細個既時候有買過
係我第一個化妝品
而家諗返起感覺麻麻
但都唔該絲打先

而家諗緊maquillage呢隻
摸過幾滑 唔知有冇絲打用過？

之前一直都用liquid
今年夏天想用粉餅
想將所有底粉轉做粉狀
但liquid fdt仲有好多支未用哂

利申： 底妝控

mq好似出名控油
保濕粉餅既話shiseido有另一個b字頭既line會出名啲
不過我都冇用過

DHC ?

唔該晒
去專門店試粉底上臉
有冇咩要留意

body shop Hemp Heavy Duty Lip Care

佢西你面你就西過佢

Burberry啲ba就係

燒到好想入手

買左barepro 略嫌coverage有啲低
但都係開心使用中

可能就係因為你太有禮貌佢先西

同埋我發覺愈貴嘅brand啲ba態度反而愈好 sisley/la prairie我試過幾次乜都無買態度都好

想問絲打zoeva支掃係102 定107

Mac係真係西 mufe未喺香港買過

102呀 用嚟上remedy好貼

去過ifc timessquare hysan都係西

有無人用過MUFE ultra Hd pressed powder? 會唔會好乾同埋定妝效果如何？混乾肌，想搵一隻用係眼底唔乾但t zone又控到油既powder

同埋suqqu oil rich glow loose powder 又啱唔啱香港既天氣用？有光澤感既powder聽落好心動

mufe唔乾，遮毛孔好好，hold到一日妝 我乾肌

mufe好用呀 唔乾, 上完粉塊面好滑 雖然好唔中意佢個新包裝
不過唔控油㗎, 我混油雞

見啲大陸人連消毒都唔消就咁搽上嘴
我 咁嘅樣望住啲唇膏
clinique 個ba 好nice咁話想試可以幫我消毒咗先

順帶一提琴日去clinique試胭脂
底妝化得唔好好多印 試出嚟效果唔好
我話下次再試過佢都冇西面仲同我傾計
走仲會幫我補粉餅抹返兩邊啲胭脂

我尋日都去左何里活Clinique試胭脂
個個姨又係好好人 會幫我補粉
試左pansy pop同melon pop上面 最後買左pansy pop
其實我冇用開胭脂 見多人推介 試上面又幾靚就買左

一向冇試，通常買唇膏，會上網睇左個效果，再睇實物，上手試，覺得ok就直接買

Ba同你化妝方法同你試唔同效果未必好

又未見過西ba,可能我直接話要買乜產品乜色，佢話冇咪去第間

mac 個啲直頭係間間都好西 上次去新城市個間問個男ba 可唔可以試上咀 佢話唔得淨係可以試係手 轉個頭又係咁同其他ba 講話啲客點西佢面 大佬呀你服務態度差都難怪啲客西你面架喎

不再孔慌應該幾日就已經滑左
角質面膜就即時會出多左油滴，因為冇咁塞
但毛孔大/閉鎖粉刺一定一個月以上
一個星期見效得針清

本身多油會效果明顯啲，
本身少油可能要慢慢黎

thanks 絲打
咁我再等下先
希望一個月後皮膚會好左

不過我個人覺得粉刺精華效果唔大
反而係不再孔慌前身亮膚勁好多

粉刺精華用完個鼻乾到仆街

有D燒bm個胭脂

想問下咁多位幸福肌係咪一年只做一次減價？
3月尾買咗兩枝去角質mask 跟佢個方法用已經用咗半枝

啲色好普通
出之前好期待
見到實物買唔落手 去專櫃望咗幾次都覺得好普通
$230一盒我不如買clinique
花花胭脂先$190

粉刺精華都唔平, 竟然無用
即係一枝亮膚就做到收毛孔減少粉刺既效果？唔駛用其他？

我完全冇感覺

係
你試下洗完臉濕臉搽
12分鐘後加水捽
我一年用一枝

我亮膚+粉刺有明顯少左/好易有開口成粒輕輕唧就出到黎
以前有支舒敏+粉刺就冇乜少到又開唔到口
可以參考下

我試下先，多謝絲打
雖然已經用咁半枝，但跟佢個方法連續用幾日真係清咗啲千年黑頭/粉刺/白頭。第一次見下巴喧乾淨

我覺得用完亮膚夜晚落妝少左啲粉刺
用完去角質就好易唧到出黎 皮膚光滑左
粉刺精華皮膚乾少少用都唔得

利申 亮膚用緊第三枝

Workbitch絲打 你用去角質一次 泵幾多泵

我成日覺得用佢個方法好浪費
其實沖涼既時候用唔洗用到佢suggest既份量
因為沖涼啲角質已經軟化左唔洗靠佢既base
反而係啲矽粒子先靚野用黎磨死皮

亮膚直係 用親都滑一滑
粉刺又易唧

我諗2-3 pump左右

啫係當佢係普通磨砂咁用?

MAC好似特別多男ba⋯ 反而我上次喺旺角有個男ba主動攞卸妝棉俾我（明明我淨係試少少喺手冇諗住買）

lmlm

我差唔多用曬第3支去角質面膜，下巴千年閉鎖性粉刺ko曬
下巴粉刺養咗好多年 要俾小小耐性

Undercover同double wear好似 唔知點揀好

又用niacinamide又用bha啲黑頭都冇少
點算

夏天黎講lasting/控油
中肌到油就double wear
中到乾就undercover
undercover 好易出白芝麻
但finish靚
double wear就由頭到尾都厚粉樣但冇乜變
但正常會補妝都係undercover靚好多

如果用手上double wear 薄薄一層唔會好厚

求教點補先補得靚
自己次次補都kick粉

Btw 我喺dxxxx見到你分享

好多黑頭，毛孔又大
明明係油肌但係都好乾
幸福肌救唔救到我

Double wear出左nude版有冇人用過？
好似好水潤又long last咁

但冇左coverage
我已經用sponge上
都係厚

你冇用setting spray既話好易補
海棉濕水直接抹走樣衰既位
再上過+粉餅/碎粉壓實佢
好簡單

嗰邊開一個post share方便啲
順便cop埋undercover段野過黎

整體來說它沒有控油，但妝感很美
可是很容易出現白芝麻，
主要在表情多的位置，
鼻翼、下巴、虎紋嘴角
大概4小時左右就會出現(而且我把我所有的控油底霜都配合試了還是有，很明顯是粉底問題)
但其他地方還是很美的奶油肌

它遮瑕度不錯，
也很薄所以對皮膚負擔較輕，
silicone base也應該不太會致粉刺，
還有40 ml
不過要注意的是它的配方導致很容易卡在死皮處顯死皮(高遮瑕度又薄的silicone粉底無法避免)，
膚質不好的時候要留意

總結來說它還是瓶好粉底，
我會盡量在只出門半天的時候用，
不然就一定要補妝在我上面說的位置擦掉白芝麻再上，
但在其他部位一整天下來還是美美的

有聽過
睇完review+試上手
似undercover低coverage version
冇乜太多野遮可以試
但用掃上應該會7左

試下dmc清左先
b3 bha用黎maintain

可以試下既
不再孔慌/油不得你
如果同你膚質啱一個星期應該會feel到改善

係咪去covermark買任何一樣野就可以換
想試好耐

路過Times 見16樓有covermark sale
即刻買左草本粉同枝base

有個好嚴重黑眼圈 唔遮暇嚇親自己
用開luna 幾啱用係眼底
但係色太白 做唔到遮黑眼圈效果
買過nyx橙色調色 乾到嚇死人
心水有
nars creamy concealer
muf ultra hd concealer
bare pro concealer
眼底極乾 唔知買邊枝好

Bare pro concealer係指佢新出個支concealer stick定係之前既liquid concealer?
Liquid個支我用過，都幾潤
不過遮瑕度就中度，要兩層先遮得住我個黑眼圈

利申：我個黑眼圈都極嚴重

我乾肌乜都唔上都要遮黑眼圈
用緊nars soft matte 同 bobbi brown都幾好
Muf真係好乾 一上即刻想落
Bare pro 都有興趣試下

Stick個枝好似好乾用唔到眼底
想試個枝係liquid
持唔持久？

我覺得都算持久
不過我眼底唔出油所以好少甩

我都諗緊買nars soft matte定bare pro stick
去counter試過好似nars潤d

nars soft matte會唔會好乾？唔敢用膏狀遮眼底 有好大條深深既眼紋
bb係我第一次買遮暇個時買過 完全唔得
muf已滅火

我都有條深眼紋
Soft matte 遮完佢一樣係度不過冇深到
但係我覺得以佢嘅遮暇力遮唔到紋都抵
我配muf碎粉用blur返少少 係暫時用過最好嘅combination
之前都用過好多液狀仲顯紋過佢

我仲諗住barepro嗰支會薄啲 不過未去試
Nars 真係好用但係只可以單用 我試過corrector打底就太厚
其實canmake stick concealer 夏天都幾抵玩 唔算乾又平 不過冬天就真係唔得

請問sale幾錢?

30g 唔記得 20g $270
Base $195

有冇人試過買微針滾輪自己屋企自己幫自己做？

有興趣

唔記得加密

有咩好用嘅妝前保濕推介？
宜家我用barepro個額頭都cake粉
過一陣又出油
好苦惱

用礦物粉嘅各位出街點補妝?
唔係咁想拎咁大盒同成枝掃出街

我用tarte粉餅+粉撲補妝
好似om bm jane iredale都有粉餅
帶出街方便好多

有
但本身暗瘡底成日用唔到

想問下PRIMER同BASE係咪同一樣既野黎?

laura mercier
beautymaker

幾錢邊到買
係咪真係有用？有冇用到成面血或者幾日紅哂之類嘅事？

我用synergie嗰個
膠安全過金屬
幾百蚊唔記得左exact價錢
0.5mm完全冇血
毛孔係會細左啲，
夜晚用第二朝已經唔紅

好想試下添

有冇人有用IPSA個四色修容
唔知點解個掃我洗極都係好大陣味

搭單想問邊隻礦物粉餅冇咁易甩？

有無絲打用過CLARINS美白產品?

P&J

我都有用過synergie 嗰隻
嗰時連埋佢d 精華用覺得還可以
冇特別好左冇差左
但過一排就懶左冇用
而家講講下又有d 想拎返出黎用

我覺得只要啲skincare冇防腐同太多synthetic既野就用得
係會吸多左
對凹凸洞會有好少既改善
但宜家新嗰部plabeau好似吸引啲

有冇絲打買咗nars粉tone palette有review
今日打嚟話有貨 1516緊要唔要好
利申黃黑皮

有無人用過眼部按摩器
想買個foreo iris玩下 眼部野好似好難見到效果

有無絲打用流金水會出紅色細細地既粒粒
乾肌平時唔會呢d 用左幾日就出
原本以為黎m所以出
但黎完m幾日都仲有 仲多左2粒
我應該停左流金水定繼續用睇下係佢問題定我問題

有無絲打用過ct magic foundation
最近想買 但唔知咩色岩
google過話普通亞洲女仔用3.5 但個個香港youtuber, ig review都係用2號
平時muf y225
addiction 3
請教下🙏🏻

有機會係天氣問題但係我覺得最好就停用
好翻先再比多次機會佢
冇事咪還佢一個清白
skincare真係要自己試 唔係個個用得好

利申乾肌用佢冇好到冇壞到

你想問上面效果定係持久度上色度
因為我唔識review
好持久 琴日做完運動成身濕曬 返到屋企啲胭脂仲係到
好上色 kingpin果格我覺得佢好淺色諗住可以搽多幾層過下癮 點知一下已經夠

我盡力形容架啦

唔該哂絲打 我問得唔好 主要想問實唔實用
睇chinchin review 佢好似唔建議健康膚色人買

請問有冇絲訂colorpop？
有既話可否加埋我tg 我想買少少野

想問下有無絲條頸比塊面黑？
可以點美白條頸？
頸同面差咗至少一度，買粉底就到塊面就就唔到條頸

想問下混油肌絲會點揀防曬同base
到底係咪應該買補濕型防曬+控油base?
諗緊買anessa (感覺乾爽控油）還是avene好
上年夏天用sofina base
唔知加埋anessa會唔會太油

包裝好靚
胭脂同唇膏都有興趣

我係控油防曬+保濕base
base可以自己決定上幾多/上邊part，同埋防曬係夏天先會做到咁足
sofina/allie防曬都幾好用，唔夠控油就再bake個鼻

記得搽防曬
攞vit c係咁搽頸

Nars真係用orgasm出哂所有野咁滯
枝唇膏似係lip balm多

用果酸/磨砂有無幫助？

個盤野真係幾淺下 可能唔係好岩黃黑皮
特別係個紫色

咁都係慳番啲錢唔買啦

前晚第一次用左retinol既面霜，之後呢兩日都有加強保濕，搽滋潤既面霜，但今朝上妝塊面乾到全面都甩皮，完全上唔到粉，同埋用卸妝水時塊面紅哂仲有d刺痛（平時從來唔會敏感），咁樣正常嗎？

果酸會work啲
最快係上粉色base調返淺色佢

好正常
太刺激
你要溝稀佢再用

唔該絲打，我天日試下先

請問係用普通面霜溝稀就得？太稀又驚唔夠效用，唔夠哂

啱啱入group睇到呢枝
前幾日係上海虹橋機場買左呢枝
果陣見幾靚就買左
仲要好平⋯⋯294人仔
有絲去果邊可以留意下

lm邊隻？
佢一樽嗰隻好潤下

但你宜家over哂
你溝住用一個星期先再睇下點
冇再甩皮咪可以唔洗溝

我搽玫瑰果油係頸
同埋打1064
spectra幾百蚊次平平地都OK

單次收費咪A記

我覺得nars liquid o個枝遮暇幾好
係BA幫我試上眼，揀左隻色好啱我
唔乾，又遮到8成
我主要用來遮黑眼圈
之前用cdp枝遮暇膏反而遮唔到，又乾又厚

絲打用咩色？用一枝就得？

絲打你係邊打嫁？ 想打

我做個間不推介
呢隻韓國機好平架咋
好多地方都有架

咁你可以試下Kevyn Aucoin
潤又coverage高
而且好少好少就夠
反而冇咁厚

絲打推嘅係一罐嗰隻定一支嗰隻?

罐
遮乜都得
coverage屌打市面所有遮瑕
乜muf full cover都變垃圾

有冇絲打試過NARS natural radiant longwear foundation?
我試左兩次上面 妝效都唔同
本身係乾肌
有一次BA用掃試上面 勁乾又唔貼
另一次用海綿上 妝感又好靚 好貼好自然
搞到我都唔知買唔買好

暗粒暗瘡冇太大效果
不過我只係用細樽枝水既sample
可能要用耐啲先覺
有少少lup但只係潤
乾油肌用覺得唔錯

如果想勁啲可以試一枝skii神仙水

乾肌呢排用油溝粉底 再用bb上 可能天氣熱左啲 好貼

呢2日無轉護膚品但無啦啦甩晒皮
明明天氣濕度都唔係特別低

你用咩primer
我用mufe step1 hydrating primer有啲位會浮粉

換皮嘅季節
我都係咁

就咁搽fancl防曬都甩皮 好煩

用Addiction

到底係givenchy d ba閪定呢個brand本身就唔幫人搽上嘴

大家點睇Aesop呢個brand？
近排想買佢既b tripble c呢隻
請問佢去印放果係咪好好？

我早兩日都落左朗豪坊買 仲要星期六勁多大陸客
啲男ba直情叫我自己攞支唇膏埋鏡試
但啲ba企喺度其實勁得閒
朗豪坊真係不了

去新嘅印效果好好
但我覺得佢修復個效果顯著啲
前一晚用完真係feel到皮膚滑左粒粒少左
同埋用黎敷石頭瘡好得

係日日用？$800幾蚊都幾貴

通常隔一兩日用 ba都係話唔可以日日用
但我爛面個時有試過日日用都ok
我係澳洲絲所以平啲
不過都幾襟用下

我都係同樣情況 有暗瘡又有印 請問你仲有無用其他product？？

我去tst DFS Givenchy試
佢就咁遞枝唇膏俾我tim 啦
無消毒，無批走
我叫佢消毒先抹2野，打算直接上我唇
我即刻叫停佢，叫佢攞即棄唇掃
佢話無晒
完全無衛生意識

shiseido紅樽/ 雪花秀潤燥
用黎穩定膚況幾好 起碼少左生暗瘡
保濕就aesop lightweight個支精華
夜晚會加玫瑰果油落cream

請問邊間一田有賣om 呀

3CE俾loreal group收購左

source:

3ce 啲唇膏乾到

好彩淨係買過枝眼影筆

冇見過一田有
但朗豪坊log on有見過

早排行咗八間萬寧先搵到

望下啲價錢牌 全部都缺貨
間間都係anessa同skin aqua俾人掃曬

skin aqua 一向都係我嘅蜜糖
呢支吱出嚟係紫紫地 推開唔會死白 真係做到tone up!

呢排化妝係
skin aqua 紫色防曬 > 碎粉 > bm remedy
之前冇用呢支防曬remedy會暗得好緊要
用咗呢支防曬做base之後冇再氧化
收工仲係好白

佢好易洗甩 冇化妝唔洗卸 用普通洗面就得
好方便 但唔防水 如果出大汗可能就要補

除黑色方管唇膏好d其他都覺得麻麻，又唔平，加小小錢已經買到mac

好燒
唔怪得成個ig都係呢支
絲打用會唔會覺得油/多左粉刺？

唔油
粉刺答唔到 本來就係痘肌同埋用咗唔係好耐

會唔會好lup? 好驚d好lup既防曬

反而想知bm remedy 控唔控油同埋係咪有閃粉定係齋matte?? Thx

我都好想要 但行咗六、七間萬寧都無 我已經以為佢係未上架 原來係有機會搵到... 咁我再努力啲

remedy 其中一個selling point 係用六個星期會出少咗油
同埋出油會好貼
呢排皮膚狀態唔好懶得用遮瑕
齋用remedy coverage都夠我敢出街

冇閃粉㗎

唔lup
萬寧而家就算個架冇貨都會有支tester
去摸下 搽手背個亮白感超級明顯

之前用開skin aqua另一支敏感肌用防曬
而家搵唔返 但係真係會用完覺得皮膚會好咗
細個唔慣塊面有野 skin aqua係難得地唔lup
所以對skin aqua 系列都幾有信心

我喺莎莎求其買咗cyber colours 嘅brush cleaner
用嚟洗完tonymoly碎粉掃之後個掃好蓬鬆 抓唔到粉 又好似有啲臭
係我洗得唔啱支掃太cheap定係支cleaner唔好用？

我浸個掃頭入cleaner之後沖水再平放喺紙巾上面擺喺通風嘅地方自然風乾

分享下抗痘心得 利申乾肌加暗瘡肌
發覺水楊酸 bha 真係抗痘最大武器
佢係可以入你毛孔清d 污糟嘢 令你唔爆瘡
我用咗十日 已經覺得好大分別 因為本身係咁爆瘡真係睇到依家冇爆
會keep 住用清下巴萬年粉刺加鼻頭黑頭

用bha 之前有用foreo
除咗洗完面摸塊面滑咗之外但唔太大分別 一樣有生痘
再之前都用過幸福肌去角質 加粉刺精華 都冇明顯效果

重申水楊酸 bha 真係抗痘最大武器！

想知絲打用咩products

睇 見排位唔低
仲諗住試
唔該絲打

我用paula's choice
之前4go 巴打推介
佢個網好多護膚知識

佢地claim 用 bha 去角質係唔會愈用皮膚愈薄，因為佢只會去咗d 垃圾角質，好皮膚係唔會去走

不過幾耐用一次因人而異，官網話可以早晚用㖭
一開始我隔晚用，見冇咩事依家就晚晚用

但我敏感肌面珠位泛紅所以我就避咗嗰part

都唔知點解咁高排名
伏到仆街
日本野都係用返OM算數

givenchy ba西事我係n個post之前都有分享過 不過我果次係試粉底 tst同cwb lane crawford
唔肯上面兼揀色全錯

真係睇人
我聽過幾個都話bha係佢地身上冇用
當然體質都好關事

唔知會唔會遲左
見上面有人問Synergie

派下花生，
琴日聽neogence個老闆講talk
佢話dr wu之前單美白產品濃度唔夠嗰單

之前有人話唔可以say hi呀嘛
咪搞到無人講嘢
其實我唔明say個hi係可以點阻住追post
都係一句姐
又唔係成版都係say hi
人哋講完之後都有講化妝嘢

岩先試完好心動不過都係無貨
順手試埋biore出左隻有分無瑕/亮肌/控油果款
控油果隻試上手都好爽同有少少色 都幾吸引！

係呢到睇完ig即刻賣我廣告
個噴霧好似幾好 身腳會白d

想問有無人眼周圍好乾 乾到上眼影極唔好睇 上到一撻撻咁 好唔smooth 有無咩cream可以改善到

大家有冇啲粉餅好推介呀
主要係想for拎出街補妝用
冇限budget

平時有冇用eye primer

使下用eye primer?

試下

有啊就係 用緊urban decay

用左都係咁 好灰

係咪眼影本身嘅問題？邊個品牌？

日牌 Primavista 覺得還可以
適合香港天氣
但注意色度

洗之前支掃個表現正常ma?

Oh no sorry
無查清楚係我錯
眼影我見其他人用都無問題 係colourpop

咁就真係有d怪
Colourpop同隻primer 分別應該唔會有問題
一齊用就唔知..
試下換隻primer ？
或者上眼影果時轉手法 睇下點 eg 用手上開嘅話就轉用掃、用掃上就轉用手或者轉過第二支掃

等我下次試下用手上先
絲打有冇咩primer推介

La prairie 真係好好用

頭先上sf望一望 竟然仲貴過harvey nichols

等我得閒去試下先！唔該絲打

睇大沛講油眼就用eye primer
乾眼就要用淺色眼影膏/霜打底

本來冇問題㗎

等我試下唔同方法上眼影睇下會唔會有分別先 希望總有個方法岩我

最近食完a酸，啲印退得七七八八，但本身皮膚好暗啞，想問有冇好用素顏霜推介？

liquid lipstick ?
個價錢同quality算抵玩

用toner濕敷下

用礦物粉啦
仲用素顏霜

原來眼都可以濕敷咖？

之前用礦物粉都好塞毛孔，唔敢用

有冇啱乾肌嘅抗汗夏天粉底
琴日爆汗d粉浮到痴左線

+1

前排拎咗草本粉 sample，今日試咗
無溶妝無甩粉，比煙攻到流眼淚都無沖走啲粉
利申：混油肌，今日無打底就上粉

我本身唔係成日highlight
becca mini用左成年仲有

當然要夠溫和
敷到啲死皮軟化

你用邊隻
礦物粉都塞
你乜野素顏霜 bb cc cream 粉底都唔應該用
防曬用純化學2個鐘補一次
如果你係巴打就等發育完哂先開始用防曬
起碼25後
唔係會變乸型

潤既眼影膏我覺得可以摸下canmake果粒
本身想顯色D，但真係有少少油lup感

素顏霜會白既成分同防曬一樣
買枝白D既防曬咪算囉

有無絲打用過bm泥mask？覺得點

諗緊買la mer long wear foundation 定係cle de peau radiant 可唔可以俾啲意見 利申油性敏感肌

有無絲係用緊la mer treatment lotion 同埋神仙水？兩枝野可唔可以一齊用？
同埋係香港用la mer soft cream會唔會太heavy?
我本身係混乾皮, thankss

覺得油肌唔好買呢啲好啲
因為呢啲粉底多數都係滋潤
如果一定要買就買cle de peau啦

colorpop 4月頭訂，幾時先會到貨
track又靜係track到4月11號 到依家無哂消息

感激

La Mer treatment lotion 冇用過 神仙水有
兩個都係精華水喎
Treatment lotion 同soft cream 建議試咗sample先
Treatment lotion 有啲人上面會敏感(紅/刺刺地), soft cream 夜晚開冷氣應該唔驚既，不過你可能想試埋moisturizing lotion

La Mer foundation 原本喺wish list 不過做咗功課啲人話持久度麻麻
建議試咗sample先

點解男仔要等發完育先用得既
我18歲已經用緊防曬，多數物理化學混合

依家已經用緊treatment lotion好好用
之前用開神仙水，但係最近買唔到換咗做treatment lotion
個lamer ba又這treatment lotion唔係精華，所以好亂唔知搵唔搵神仙水好
BA俾咗soft cream個sample我，不過唔係hk怕買咗翻嚟用唔到始終佢都唔平

好多化學都係環境hormones
男既未發育完用有機會影響到
除左食太多肉/飲珍奶同豆漿
化學防曬都可以係其中一個來源
乜野男人大波短j嗰啲

混合既會好啲，擋住部分化學成份冇咁易吸收

本身支粉底就嚟用完
想買專粉底夏天用
本身乾肌 一熱 T-zone 就勁出油
但額頭眼底又會乾到出紋
面又有好多班要遮
求推介

去 counter 試過嘅粉底液
muf hd foundations
新年嗰時去試 覺得 ok 但上網睇話唔控油
Nars radiant longwear foubdation
ba 用手指幫我上 覺得 coverage 麻麻
MAC studio fix fluid
ba 用掃上 覺得有啲厚
Laura Mercier silk creme moisturising foundation
ba 用海棉上 覺得厚 返到屋企啲笑紋位裂晒

想試 fenty beauty
有冇巴絲用過比吓 comment
或者有其他推介

你試埋dior undercover睇下點
fenty cm好控油
未必啱你

我都想講undercover

好呀 唔該兩位絲打

同埋成日上網research 完
覺得粉底 A 好似幾啱用
去到 counter 同 ba 講
佢就會推賣廣告賣得最衡嘅粉底 B
係咪正常㗎

死啦我諗我冇得救
平時食雞肉飲豆奶豆漿多

純物理唔夠ZnO/TiO2 又驚防護力低，高%嗰啲又白到

通常唔理佢地
佢地就會黑面 係咪會畀上司屌定收嘅分佣少左

不過我都係唔會理佢地

物理高%嘅果種白
真係嚇死人

同埋化左妝好難補防曬
我都係好隨便地補下粉餅算

正常
所以有時間就睇多啲review
面皮厚朝早試睇成日點
唔好即刻買

已經過左......就算啦 習慣好難改
純物理15%以上日用已經好夠
除非戶外工作
皮膚係吸收得少
但都會係一個途徑

買zinc oxide粉補
見到最高等級zinc oxide 500g都係300港紙唔洗
好吸引 想自己溝防曬粉
完全冇技術可言

你成日搞到我好想自己郁手

Thanks 咁多位

用ginger pop 嚟做眼影好靚

身痕想入一粒
唔知入邊隻好

覺得大部分色都係安全色嚟
應該是但買都唔會錯 好似係

台灣既化工行

但好似冇得ship香港

我諗住買埋色粉調到令佢冇咁白

我好少自己整
本身用緊elf既粉
但佢冇再出
其他又貴
咪搵下有冇
點知真係有

想搵隻唔乾可以遮到黑眼圈既 corrector/concealer
筆直300內
本身用緊wetnwild 覺得平靚正 但就黎用曬無人同我夾
試過nars creamy concealer 個ba無同我落妝直接搽上眼

不如加少少買ka
ka liquid嗰枝我覺得唔算好好用但係又唔難用正正常常咁
因為我用開by terry我覺得超好用 不過唔平
ka一罐罐嗰個workbitch絲話超好用 搞到我都心郁想試下
beautylish賣48usd 你可以睇下

我想搵啲包裝類似nars creamy果隻咁感覺易用啲
用過好多youtuber推介既ettuxxxx我都覺得好乾
下意識覺得類似質地既遮瑕都係咁乾

Ka罐裝我都有考慮過 但試色好麻煩 買錯左好撚心痛 我mufe water blend用215 hd好似225
咁ka應該用邊隻色岩 我驚佢有分唔同色調

樓上絲打多謝你 我有聽過呀之前workbitch絲打有介紹過
我想搵左啲平價少少二百幾三百內既先
或者仲有無人對wetnwikd有興趣

上次去試ka最後比人sell左買by terry
買左禁出黎個枝peach色 遮黑眼圈幾好

有冇人用過幸福肌既透氣防曬？
你地平時用既話會泵幾多份量？
岩岩買左支，睇官方資料話要泵4下先夠份量
但係我泵2下已經覺得少少笠，而且我問過customer service，佢話如果泵4下咁搽法只係用到1個月

泵一下 因為之後仲會上粉底有spf
平時番工室內多，所以就冇搽足份量
如果個日戶外多，就會泵2下

如果知效果係咁好 真係超吸引
有冇絲打試過

想問大家如果粉餅起鏡面 你地會點處理？
原本barepro開心使用中 但今朝發現起鏡面

有冇絲打用過呢枝夾 覺得點

by terry真係勁好用
係我用過最唔乾嘅concealer

咩叫起鏡面

絲打嘅意思係結塊拎唔到粉？

係呀
張圖我求其搵

用膠紙可以黏走結塊

我塊barepro都試過 用膠紙痴走就得

ka 18g仲要冇可能hit pan用哂
一次用極少
真係手機mon個。咁多就一粒瘡
黑眼圈就個O咁多
除番開平過哂啲drugstore
直頭同朋友share一人一半都仲得

我會直接指甲刮

搞到我又身痕想試下

用紙巾抹走最面果層

想問下你用barepro有無買埋支掃上同埋用埋佢個primer

有冇眼霜推介
我眼底好多紋同乾
平貴都想聽下

Estée Lauder ANR有冇用？

我係大埔一田化妝品個邊見到om

心思思想買多枝同自己膚色一樣既
想持妝耐啲

By terry㩒出嚟嗰隻遮瑕有隻peach色上網睇同膚色差唔多
我諗住去試 ka 同nars
有冇話邊間分店啲人nice啲

我去又一城 無去過其他joyce
個調色效果做得幾好

唔該哂上面咁多位絲打
長知識了
我平時係用手指係咁捽
愈整愈衰

有買枝掃 冇用佢個primer
枝掃我用左兩個星期就冇用
嫌佢細得濟
但拎出街補妝就好方便

Liquid 嗰枝都好好用

銅鑼灣joyce beauty都幾好
尖沙咀嗰間啲ba垃圾

都有諗過fig pop

又好似係....

係咪mineral 果隻？
未試已經收皮

銅鑼灣Joyce beauty 算幾好+1

尖咀果間係邊？

喺海港城

海港城大部分 BA 都西到喊

一jar用一世

唔記得 叫spf45 sunscreen
爽身粉咁好方便

再唔係護膚要用笠啲，同埋上妝前要再搽潤膚

thanks

咁應該Cwb 果間嘅BA 正常d

暫時遇過 cdp幾好

保濕先
只要支野保濕度夠
係咪label住「眼霜」都唔太大關係
不過坊間係有種感覺眼霜係特別潤
其實都唔一定
好多都又廢又特別貴

EL group 嘅應該有一定保證
但要睇個別產品成份表再作決定

點解佢d 櫃定pop up store 好似周圍走咁
從無固定地方

好似幾實用
又平
估唔到轉過頭就無左

絲打咁好彩

Physician formula都有啲
不過睇睇下都係覺得自己溝抵
但膚色既粉有啲難搵
唔太覺有靚既Iron oxides

海港城cpb買過幾次野
Nicole好nice好細心

有考慮過
但d色唔太啱我
同埋個包裝
初初網上睇好似幾好咁
實際上個樣幾笨
唔識形容 攞上手一大餅野咁

淨講色度應該幾岩你 入得過呀絲

打漏粒字成件事唔同哂

--》 暫時遇過得cdp幾好

有好BA 要讚下

試過係pp 間 jo malone 買野，就知海港城嗰間啲服務完全比唔上

但佢落paraben
粉都要落唔知做乜

我以家用elf上
又平又好用

Facess、朗豪同沙田真係西BA地盤

有無男士用既推薦

冇
化妝護膚係針對個人需要制定
同性別無關
男士專用只係marketing

即係男性都可以用olay個啲 ？

有無絲買左mac個枝極光唇漆包膠

睇你咩膚質情況用返唔同質地既skin care
岩用就ok

可以
但係olay好似冇乜人用
想簡單啲叫女朋友幫你執

我男朋友都會用我啲Aesop chantecaille 嗰啲
其實無分男女

其實barepro啱唔啱乾肌用？

我仲諗住買em試下
但original係我身上都係唔夠coverage

冇乜特別
但男既可以用多啲酸
冇咁易爆瘡

我上完original 好似冇上過野咁
諗緊好唔好買個barepro/remedy 試

Barepro coverage都好低喎

我混乾開心使用中

有無2,3,4既swatch

無問題架

唔記得自己買過呢支Dior
真係靚到痴線
香港有得賣未

唔係手邊
3/4都偏紫（藍調）有少少揀人

嘩靚到
不過隻色係咪sheer？

無計 呢3個地方都係蝗集中地

利申: 企過FC同NTP既西BA

我覺得pp連名店sales都爭幾皮，真心想買野都唔會去九龍

點解 loreal唔好提既

唉屌sor 唔知loreal係lancome

唔緊要宜家知就得

請問枝野有無相睇？見佢有好幾枝都係禁出黎

我自己用緊呢枝

撳出嚟就應該係呢枝

太長唔quote
我買個枝係呢枝

Google 左叫 Stella 092
佢同rmk 支藍色lipgloss 而家係我（放枱面做裝飾）嘅最愛

想問你地平日無事做咩要西客人面
好好奇

有無絲打用過addiction 啲產品？
平時好小聽人講呢個牌子但對佢啲野幾有好感
見佢fb有得拎防曬sample

有用 skin care foundation 妝感好靚好自然 好好j
但個鼻一出油就會好易甩

之前有好多絲打推過佢嘅眼影同胭脂 都話好正，但我好少化呢啲就冇買。 反而想試埋佢嘅concealer

好想試佢防曬 base concealer 粉底都好燒可惜我塊面太多瘡所以都係要用返啲高啲coverage 既

有排好多絲打推架

呢個牌子好少伏野 primer防曬粉底都好正
衰在粉底遮瑕低姐

呢枝遮眼圈好嗎？你用開咩色號？上網睇佢d遮瑕好貴

試用左幾次 發覺化妝貼左好多 無浮粉

利申 乾肌

我應該要全面用concealer

買左etvos過2日試下

有冇絲試過colourpop既唇膏，會唔會好乾，諗緊入唔入好

聽完很想試

同問呀
未入過佢地d唇膏
而家變左50蚊先免運費好難湊數
又唔想亂咁買
仲有無咩cp 產品可以推薦下

連指甲油都幾好J

黎緊會出新野 留意下會唔會燒到
不過佢啲唇膏色差都好大下
上網睇swatch圖同官網/ig好明顯唔同

係咪又係d乜鬼collab
最近d新嘢都有陣伏味咁...

係呀 其實呢類collab好悶
題外話
唔知有無絲打留意開歐美indie啲化妝牌子
佢地依家市場策略係好興同外國youtuber合作，出啲limited edition產品
但感覺上係換湯唔換藥
選色方面開始好悶 黎黎去去都係紅、橙

有驚喜 係尖沙咀換 見佢有套裝先600幾有三樣野
諗住買佢

下個月去日本
有冇人用過sofina/ 雪肌精個cc粉餅？
邊個好用d
本身打算買ipsa
一黎日本唔係平好多
二黎見到有絲打話用完皮膚暗沉左

利申 混乾

etvos好唔持久 出汗會溶到一達達

Colourpop唇膏我覺得算乾
同埋食完野都係會甩好多
不過唔打底上都未乾到會kick住既
但一定唔算潤
個包裝有d似Ct 但ct係有份量好多

我都係用完white lady 入左haba既懷抱
好多野都轉哂用佢 但呢支野保濕力最明顯
好岩乾肌用

唔係喎 尖沙嘴Sogo CPB BA係次次都好nice，海港城都通常Nice

有冇絲打用過Bare minerals既護膚品？好唔好用
利申: 勁乾肌 成日塊面都甩皮

千祈唔好買skinlongevity vital power infusion
一堆絲話敏感 包括我

感謝你既提醒
咁serum呢

眼影乜色號

tfx15

衰d講，haba d ba真係好趕客
cwb sogo、沙田、朗豪坊都係好差
好似唔想做生意咁
不話white lady係好用既

算啦平平地玩下咪幾好
Thanks sis feedback

原來600已經有3樣
但我見d皇牌全部都超迷你
係咪好快會茶完架

出動屋企人幫我攞
希望快d可以試到

佢set套裝係咪原裝size?

好彩只係買左細既package